先聽聽佢哋行動背後嘅心聲

聽眾打上去，每一個電話都好感動

雷霆881 在晴朗的一天出發

可能你唔理解佢哋，可能你唔認同佢哋，但係喺反對佢哋之前，先聽聽佢哋行動背後嘅心聲。